［寫字］扮工抄歌詞

【返工冇嘢做不如抄下書】
- 歡迎點歌
- 老細唔喺到的話，就幫你抄
- 都可以去ig點歌

殺死我的經理人

櫻吹雪

抄到我就嚟唔識寫個殺字

唔識寫英文，唔識寫日文，寫得唔好請見諒。

懷疑老細有上連登，平日都唔見有咁多嘢做
寫得好趕，有錯字
有機會再寫多次。

Thanks bro
啲字好靚

好靚呀 睇啲字覺得有聲

歡迎繼續點歌。
不過我諗應該要聽日先得閒寫。

搵日再慢慢寫靚啲。
唔好浪費咁靚嘅詞。

啱啊，一路抄一路聽。
依家個腦係咁殺殺殺、炸炸炸

勁歌金曲2 情歌王

真，聽住呢首歌好有意境

我現時自己肯做飯

訂單已收到，應該聽日先有時間出貨。

我會笑住嚟抄。

明信片

最冷一天

抄漏左 應該係能夠泉下有知

錯字、漏字，罰抄十次！

有錯字、有漏字，洗唔洗罰抄睇大家喇。

如果有漏有錯要罰抄，其實係咪等於成首抄多次？

痴撚線樓主不如轉抄潮文

有得諗啊
可能到時開多個抄潮文嘅po
呢到都係抄歌詞🤣
有得一路聽歌一路抄

第5行. 否則我怎麼可能

BTW 啲字好靚.. 佩服樓主

已經做好罰抄嘅準備
等我做埋手頭上啲嘢先

歡迎點歌

百年樹木

Sorry.. 仲有第二頁第七行.
或者是甚麼

你前來我過去

金鋼圈

清我想要 一秒間 同 ERROR首404☺️💕

約定

樓主好痴線
[連登音樂台]《體面》粵語版MV出咗啦 希望大家支持下

唔該樓主

你真係好悶，見到你咁真係辛苦

風起了

剛

鮮花滿月樓

幾分之幾

好靚

今日畀老細屌我遲到
抄住一首先
唔好太猖狂

啲位預得唔好
半張紙寫唔晒一首

羅賓

有冇興趣用墨水筆

一係忙到死
一係悶到死
都真係幾辛苦

有機會的話試試
墨水筆寫句子就ok
抄歌詞要好多張紙

試下秀麗筆抄

咁樣打發時間幾好

綿綿

巴打手字好靚
本身識唔識呢首？

扮工唔敢太張揚
老細係隔離
平時都係寫下停下咁

大部份點嘅歌都識

弱水三千

佢可能有上連登

應該睇唔到呢個post嘅
見到都唔會捉嚟認字跡咁癲掛

不過之前畫畫畀佢捉過
今次再捉到的話 LOL
我係咪要諗吓下一個扮工方法

犀利

今日有啲忙
抄住一首先

呢個星期好鬼忙
抄得好趕，係咁抄錯 sosad
同埋，真心唔識寫英文😫😫

唔緊要啦 真心收到你心意 thx so much😘💕

約定
體面（粵語版）
風起了
鮮花滿月樓
幾分之幾
羅賓
綿綿
夕陽無限好
弱水三千

重抄：櫻吹雪

唔知今個星期抄唔抄得哂
Mark喺到先

王菲 Eason 學友
你覺得邊個版本正啲？

支持靚詞

王菲

🤣
但係我係聽住Eason版本嚟抄

EASON版有滄桑感,
王菲版就有淒美感,
岩岩聽埋學友版,
聽到打哂冷震,
唱到好嘔心

學友版一氣呵成，技巧冇得輸。成首唱落好輕鬆，第一次聽係幾正。
王菲把聲唱就好夾，好完美。
不過唔知點解，個人會係咁loop Eason版 LOL
如果冇哂啲拍手聲，真係會聽到喊。

學友版正咩
我覺得勁核突, 完全無Feel

第一次聽係唔錯，完全輕鬆唱哂成首咁。啲換氣、高音位好流暢，幾乎零瑕疵。不過聽多幾次就覺得有啲機械式，冇Feel。

第一份咁少字🤣
啲位就得唔好，寫得唔靚 sosad

舊歌係少啲字

第一行同尾二嗰行 專登寫漏個月字

應該係眼殘睇錯詞 sorry
呢首短 可以重抄一次🤣

我想要那年那天

多謝樓主 會keep成世

又預錯位

巴打好多時間 同心機

時間就冇乜🤣
呢排都幾忙吓，抄一首十幾分鐘啦
之前有時間睇書
呢排都冇

諗起中學 硬筆書法比賽

有隻雀仔跌落水

冇玩過😂 小學好似有 一定要寫嗰啲

咁大個人啲字都係自己鳩寫
好想認真學吓行書
見啲人行書寫得好靚 好羨慕

我又想做hea工

我啲字都好柒,
平時自己鳩寫,
好想認真學下書法,
但無人指點, 睇人地啲帖都唔明

我啲字唔行唔楷
同你啲字差好遠🙈
可唔可以教吓我寫「糹」「分」 呢啲嘅秘訣係乜

好似冇呢隻歌仔🤔
Google唔到
我自己都搵唔到

我啲字咁柒都唔識教你
不過你可以上youtube 搵陳國昭鋼筆行書 同埋 田英章鋼筆行書，
兩套片都有講你想知的野

我屌你個老母呀

苦瓜——陳奕迅
今宵多珍重——陳百強
Btw ching嘅字真係好靚

Hea工邊個唔想搵
我呢啲只係苦中作樂
老細個位喺隔離
冇嘢做都唔可以玩電話
除咗寫吓字扮做嘢，真心唔知可以點
一忙就忙到想死

唔知你識唔識ig有個叫小黑大叔
好想學佢啲字
好靚好有風格

收到
下星期應該可以抄到
啲字仲練習緊
希望可以越寫越靚啦

佢啲字一開頭睇都ok,
但愈睇愈無美感，
葉曄啲字都好過佢

葉曄啲字靚就一定啦
但係我鍾意啲起哂角嘅寫法🤣
型啲LOL

啲字幾靚

假使世界原來不像你預期

重抄咗先
怕遲啲唔記得

唔知有冇再抄錯呢

忐忑

地平 lowmays

大悲咒

估唔到咁遲先有人點忐忑、大悲咒
會搵日得閒慢慢抄

我話忐忑嗰時都要爬返上去睇下有冇人已經留咗comment

係咁抄陳詠謙

慘過係咁抄大悲咒

我需要搵搵歌詞🤣

好靚呀巴打

今日先得閒抄

點解可以咁得閒

忐忑
地平
大悲咒

Mark喺到先
之後開始會好忙，有拖冇欠

歡迎繼續點歌
或者去ig點歌

你睇我對你幾好
個個驚你唔死咁唔多字都唔叫你抄

多謝手下留情
忐忑 地平 大悲咒
淨返呢三首都係大佬級

好靚
想請教下點學同練翻黎

多謝
其實我好羨慕啲正經學過行書、瘦金書法嘅人
佢哋寫出嚟真係好靚好工整
我自己就冇學過
可能純碎係興趣，中學就成日拎住支筆畫嘢寫嘢
見到某啲字，咁寫會靚啲，就模仿吓
所以搞到依家啲字唔行又唔楷

好公整 謝謝巴打

忙到迷失自我
月尾先得閒小小
不過呢首抄到呢到算喇，好嘛。

毛不易-消愁

大悲咒抄得幾開心，
可能鍾意寫入面某啲字，重複都冇咁煩。

好似仲有兩、三首，
照舊有拖冇欠
呢排真係忙到人都癲

歡迎繼續點歌
或者去ig點歌

估唔到真係抄
寫個服字比你

大悲咒ok嘅，好過忐忑
同埋大悲咒入面有啲字，自己鍾意寫，抄得幾開心

盧巧音 - 垃圾

仲未收工

高妹正傳

胡琳 自遊

預言書

同事 我成日見你係位度寫野
原來你係幫其他人抄歌詞
你係幫我做野定幫其他人做野
而家即刻入黎我房見我！

點唔點首歌先啊老細

A.I.N.Y. 愛你

兒夜姨野以夜儀野

胡琳 - 青玉案

十分十二吋